屯門醫院職員宿舍環境極惡劣

呢啲喺畀人住嘅地方咩
仲差過隔離營同監獄
憑咩隔離人士住新公屋,醫護住地獄呀

HA黐尻線呀,喺咪03沙士之後無清潔過呀

真係睇見都心up
人住架咩痴線

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務